"We zijn aangekomen," zei Trafford.
"Bent u rustte, liefste?"
Ze begon bij de aandoenlijke term.
"Ja, ja," zei ze in een ingetogen stem.
"Hoe lang is!"
"Ja, ik ben bang is te lang en te vermoeiend voor jou," zei hij.
"Wellicht moeten we voorbij zijn gegaan met de trein."
De wagen in het huis en de beertje opende de deur.
Barker, die met de trein komt, was op de trappen.
Esmeralda zag een mooi huisje, met bruine balken projecteren via het roomkleurige steen en met lattice windows mijn moeders jongste zus met gordijntjes met mousseline.
